覺唔覺銀行D職員好撚八掛?

成日問問問
以為我同你好撚FD咩
有張身份證仲唔夠咩

我次次屌到佢地咸晒口 睇下仲敢吾敢問

想sale你開單
朋友做銀行，話知你個電話號碼已經可以知你喺佢銀行擺咗幾多錢，之後就睇餸食飯

以為自己保安好撚勁
人唔笑狗都吠

我就真係屌到你老母喊晒口喇 睇下仲敢唔敢打5p字

好威

又係樓主條假膠

係喎
屌你開戶口，借錢都問長問短，又問做咩職位幾錢人工

講完仲好似想笑人咁

唔怪得次次去櫃位 佢都問我需唔需要D儲蓄計劃

個次見條女幾靚同佢吹左好耐添

咁有d坐出面做general duties 個d呢
佢地好似唔sell野架喎
都咁撚八卦問咁多野

下次試下同d sales 講仲有幾球野係保險箱
嚇到佢唔敢sell 你/做你生意

坐岀面唔sell野
咁請問邊個sell野？

人地問野，想睇下有無機會做生意有咩問題？
免費提供存款服務俾你？on9

問問問

傾左勁耐都係開左個acct
無撚sell過
可能佢地有數追掛

見你窮撚卡都廢時sell

一早有
屌 原來佢地淨係sell卡

吾你老母個閪咩

人地言談中已經可以知道你有無機做生意
有錢可以做股票，基金，外幣投資
亦可做儲蓄，人壽保險
無錢既可以借錢，開信用咭，或貸款戶口
而且佢地問野可能係compliance既要求
所以銀行員工會一路做一路問

人地要跑數

唔問你點撚知你會唔會用我間行洗黑錢啊

樓主日日派膠屌銀行，可以唔洗理

終於有個正常人